{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트 루이스 해밀턴 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは09:00までです。 冬季期間中は客室内の冷房を稼動しません。 チェックインは15:00以降から可能で、20歳以上の大人から宿泊可能です。 デラックスキング&スイート客室には無料のミニバーと無料駐車場が提供されます。 客室内のペットは同伴できません。 Early Check in / Late Check out時、1時間当たり11,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具やベッドは提供しておらず、全客室ではネットフリックスの個人IDをご利用いただけます。 洗面用具は無料で提供され、シェーバーはリクエストに応じて提供されます。 宿泊客は1階にあるパウダールームを無料でご利用いただけます。 ワイングラスとオープナー、アイロンセットもレンタル可能です。 また、ピクニックバスケット、感性マット、小物も無料でレンタルできます。 駐車は有料であり、1部屋あたり1台につき5,000ウォンの追加料金が発生します。 デラックスキング、ジュニアスイート、プレジデンシャルスイートの客室タイプは、車1台駐車が無料です。 朝食はホテル地下1階に位置するトアル·ド·リベルテにて7:00から13:00まで提供されます。 付帯施設としては24時間デスク、セミナー室、ビジネスセンター、手荷物預かり、ルイスラウンジ、トアル·ド·リベルテレストラン、セルフクリーニング店などがあります。 セルフ洗濯はホテルの8階に位置しており、無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは09:00までです。"
        },
        {
            "question": "冬季期間中は客室内の冷房を稼動しますか？",
            "answer": "冬季期間中は客室内の冷房を稼動しません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時以降から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な年齢制限はありますか？",
            "answer": "20歳以上の大人から宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスキング&スイート客室には何が提供されますか？",
            "answer": "デラックスキング&スイート客室には無料のミニバーと無料駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "客室内のペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "Early Check in / Late Check out時の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "Early Check in / Late Check out時、1時間当たり11,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具やベッドは提供されますか？",
            "answer": "寝具やベッドは提供しておりませんが、全客室ではネットフリックスの個人IDをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は無料で提供され、シェーバーはリクエストに応じて提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては24時間デスク、セミナー室、ビジネスセンター、手荷物預かり、ルイスラウンジ、トアル·ド·リベルテレストラン、セルフクリーニング店などがあります。"
        },
        {
            "question": "セルフ洗濯は利用できますか？",
            "answer": "はい、セルフ洗濯はホテルの8階に位置しており、無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 475
    }
}